拍拖係咪一定要扑嘢？

同女朋友對耳扑

唔係

淨係唔比你扑

你想唔扑咪唔扑

要扑
往死裏扑

我自己二字頭時一定
不過一過三字就未必
始終差唔多咩type嘅女仔都試過
做咩咁問
你冷感呀？

係

完

唔太想
應該唔係冷感 有打開j

咁如果對方唔渴求嘅
相安無事㗎喎

如果對方有呢

咁要睇吓你自己喇
如果感性上你覺得care佢嘅
就要諗吓點解無呢個慾念
佢唔夠sex appeal?打得太多丁？etc......

如果都諗唔通嘅
唔緊要㗎
你咪當平時係屋企佢想問你攞個remote，然後你遞比佢咁囉

thanks ching

翻工係咪要出糧先?

學野，唔一定出糧

你啱
後生仔,有前途
我睇好你呀

出糧係咪日新先？

可以架

扑野就好似情侶去睇戲要買爆谷

買樓都唔一定自住喇
咪租出去畀人扑囉
自己又出去扑，食埋差價

好高深